係咪唔夾？

個女仔outgoing 運動型 多fd 興趣都好多 仲識揸車 屋企背景都好過我
利申:毒撚 大家都冇咩話題

你自己都知啦
仲特登上黎問 以為我地會話你地好夾啊？

咁樣就叫唔夾 大把情侶唔夾

笑撚到，人地連你咩水都唔知
已經ff到係咪唔夾
屌 毒撚真係好撚恐怖

個女仔成日借啲意偷望我一定係暗戀我，嘻

用愛感染個女仔成為毒撚